App Store Today 空白

有冇巴絲一樣係咁？
間唔中 唔理佢一陣又無事
Wifi 4g都係咁

我都係

以為個上網壞咗

呢幾日都係咁
唔理佢一陣又無事
BTW 你係咩台？

SMT

Same
我懷疑係佢問題
但Wifi都係咁好似有啲奇怪

我兩個同事其他台
同一時間 冇事

唔關事
我用 3, cellular or WiFi 都會咁
我用 iOS 13.4 Beta 2, 你哋係咪?

我 13.3.1

即係 server side 問題

但點解有啲人又冇事

應該要撞啱某啲條件先會觸發到